三隧分流

林鄭上年提呢個方案是咪己經被立法會否決咗

有錢佬 : 屌你咪撚攪我條西隧，你班窮撚塞紅隧啦